終於接受暗瘡會跟住你一世既事實

好羨慕啲皮膚好既朋友 佢地同我一樣飲食習慣
一樣夜訓 皮膚一樣好白滑 就算係生都只係一兩粒
因為不斷生我又好貪靚既關係 去左睇西醫
間西醫啲藥好work 除左啲外搽既藥會乾到甩皮之外
啲暗瘡好快消 加埋食藥 啲暗瘡唔再爆 人都自信啲

正諗住可以擺脫暗瘡停藥既時候 停左一兩個月
啲暗瘡又火山爆發咁黎 其實一早知停西藥會翻爆
只係都會抱住一絲希望 會有靚靚既皮膚
望住塊鏡 掙扎咁多年 啲暗瘡反反覆覆
我終於接受暗瘡生到成塊面既事實
呢種感受 我諗係得暗瘡底既人先會明

係到想同各位同我有相同處境既巴絲講
接受自己既不完美 放眼睇
其實自己仲有好多值得欣賞既地方
與其 望住塊鏡欲哭無淚 倒不如
欣賞係自己 外貌以外既地方?
我明白 人都係睇樣 靚皮膚既人多都多啲人溝
有時都不斷等待靚皮膚既自己
但等又等皮膚都仲係咁 真係會頹
但都係個句 雖然話咩有
內在美咪得好白痴 聽到好厭
但當呢個世界啲人都係睇樣既時候
你咁冇自信唔欣賞你 仲邊值得人欣賞你?
係到想同 暗瘡朋友講聲加油 呢個世界我明你

加油雲尼
Btw睇吓我個名

男既有錢咪得囉
女既去整容囉
識人生得高大型仔但有不少火山洞
不過整體黎講殺唔少女

仲唔訓?

不J身夠勵志

訓唔著咪發放下正能量

我啱啱開始食西藥一個月都未有
睇完你講個感覺好似白食咁
已經有成6 7年冇見過靚皮膚嘅自己

未有咁好既經濟條件可以靠整容整返靚塊面

中藥戒口早瞓有冇試過？

你食既西藥係唔係a酸

唔係既話就試下食
抗生素沒用

利申食緊

你真係覺得人地飲食習慣一樣？
人地背後戒油鹽糖又話你知
晚晚11點前訓又話你知
每個月花舊錢買護膚品又話你知

濕疹撚之前爛面到仆街
查呢樣又果樣又早訓又戒口又食好多菜生果飲好多水
都係好唔返 維持左兩年幾
真係好慘
好彩依加好返
你都加油啊

曾經聽過有朋友食西環素(唔記得左係咪咁叫)
成功醫返好皮膚 仲要唔翻發
人人唔同 唔可以咬定西醫唔得
所以希望絲打西醫幫到你
我依家轉睇緊中醫

就算冇人溝 起碼都仲有暗瘡陪你丫嘛

你完全無視中醫

依家轉睇緊中藥 未知效果 開始冇耐
早訓就一時時

On9

其實你都講得有道理
所以 努力做好自己可以對皮膚好既野
控制唔到既都冇辦法

因為初初試中醫所以冇講到 其實依家轉睇緊

冇試過A酸 聽聞好貴?

A酸啦
朋友有排用錯護膚品加狂爆瘡
食左半年先退
一年就無哂事
人地話會傷又唔太感覺到
朋友都幾鍾意化妝
對皮膚有要求嗰隻

又岩喎

食a酸喇 唔好同我講咩傷身
你咁撚唔開心 咁撚冇自信
傷身又傷心

申:我好撚後悔唔早啲食

停食會唔會爆返先??

中醫要好靠自己有冇恆心
唔同西藥唔介唔早瞓都見效
我係試左中醫先西醫
中醫要煲藥個啲，沖粉係冇lun用
一定要完全介口，少少都唔食得
早瞓飲水呢啲廢話啦
我食左兩三個月放棄了